ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （3）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
慢慢呢兩個人就了解更多內心同自己，亦了解點樣將暖意送畀其他嘅人。

主題曲My Only One

冇打格品牌／sponsor
FWD
嘉士伯
Nescafe
楊協成

仲有廣告

推到快過火箭

LM

好正

幸福都離棄cctvb?

電競遊戲顧問

小明VERSION正能到
黃能柒到

wow方皓玟

小明版好正

唔錯，可以追呢套

我代你哭真係小明

呢套野好黃

會追

再厲害都唔夠229

好好聽呀

又新po

片尾想聽only one

咁多女

我愛小明

隻歌邊個唱？

哭~~~~

容姨收皮啦

我都想知

仲有幸福 但遠鏡

第一集有feel

紅髪條女係咩人
Miss咗

屌你OUTRO D 廣告都成幾分鐘

咁快就post 3

最唔鍾意有姓余個個女人

d廣告其實係唔係鄭中基吸返黎

呢套劇都幾撚黃下

以為二汶

黃到

竟然係小明唱
把聲唔似

一集兩po

做乜鳩

方皓玟x鄭中基live

方皓玟

李
昭
南
世
界
第
一

大包圍

邪骨條女乜水

好似唔錯

淨係片尾曲都J到出血

小明(把聲)終於上viu啦

認住呢堆sponsor

我buy播小明version

一節一個 post

正能柒到

網上通常幾點會有，睇唔到直播

見到thor諗起6隻字

鄭中基有幾耐未做過咁正經嘅戲

睇咗幾個字好吸引呀

楊脇成同楊受成有咩關係

係

Viu劇第一集最高質係呢套

比平時把聲低啲

早上飲 Nescafé 晏就畫楊協成 晚上飲嘉士伯

可唔可以每集都播暴動哥d歌

想知+2 明明之前先追擊完佢

好正呀小明版同暴龍版都勁正

男女主角相遇

係啦，唔似

有冇人知幸福仲有冇落 tvb

小明成個小fans咁

幸福藍到仆街

幸福係咪可以洗底

余香凝正到

Chill club po 可以改名了

未輪到佢

呢套劇啲時間線應該之後成日跳來跳去

FWD直情sponsor成個角色

冇咩關係，楊協成係星洲嘢

二汶靚聲啲 小明有感情多啲

2月29

有

終於唔係得預告

係回憶片段定點呢

唔係死左老婆咩

Sponsor 左個人

暴動哥

隻樹懶好得意

D歌正9L7到

點解咁講雖然我都覺

12nn

教束

所以就黃?

Viutv 順勢請小明上Chill Club做嘉賓啦

其實鬼仔係咪小暴

我

支持小明上 Chill Club

好撚多廣告

趕唔切睇

佢係6C之後，同yoshi世一齊名

On9 臭雞

唔得 推到佢上Chill club

預告先播主題曲
估唔到係插我代你哭入去

樹懶小姐真係好cute

正撚到

誰是厹神

高上星期果套幾班

食屎啦幸福成日sponsor cctvb 節目又賣廣告
想食2家茶禮？

應該回憶

00:00 藍viu

倒敍野

頭先餐廳燈都有FWD

應係死左既老婆

冇字幕好唔 enjoy

你平時聽人講野要字幕架？

同鄭中基一齊上

鬼仔小朋友係佢3歲個仔？

其實無乜關係

suzuki 嗰條女?

一集3個POST
遲D會唔會仲快

我代你哭真係好正

屋企响隔離，好能方便

使唔使推得咁快

229

其實係張可頤個髮set得娘娘地

戴帽個look 多番好多少女味

「終於聽到小明把聲」

唔小心經過 睇到鄭中基 之然又唔小心睇哂
Viutv D劇真係不錯

再唱晴天陰天雨天

觀望 有人話兩邊都有廣告

佢比陳家樂屈咋

講真如果小明做 號召力一定無張可頤咁大 張可頤話哂都一線花旦

有人話小明因呢套劇同viutv不和

見有鄭中基收得啲廣告商先落姐

又tg又小英

樹懶rb

佢佢廣告牌上面有長門有希㗎

幾十班

熟女強人不了

想聽 傷心的小櫻姆

你班友痴線架
咁快推爆

嗰套睇到第二集覺得好老尷就棄咗

結局係鄭中基飲到生cancer，好彩一早同張可頤買左保險，係fwd同受過佢恩惠既人鼓勵下，成功好返

一集推爆兩個PO

真

好期待黎緊講學會
情侶檔加吳凱欣

點解

返來啦 各位師兄弟
重返229時期

冇睇上一套？

拭目以待第二集

第一集已經贏人間繼續有人幾條街

可能係ff嚟

點快都快唔過2月29

黑妹過主

好似未睇過一套港劇有咁多 sponsor

片尾曲

好正 viu幾時醒D 劇集可以出埋週邊野
2月29 ost

一啲啲啦，好似上星期果套就有啲悶

我反而覺得比平時高啲𡃁妹啲
以為邊個新人唱

真心好聽

所以我平時聽人講嘢
都要聽多一次先 get 到

D歌已經好D啦

2面不是人

上2年睇concert聽到live真係正到仆街

subscribe 咗 暴龍哥未

miss咗頭一節

有冇爸打搵得返R6嗰幕

傻架

920940 實會仲勁

笑左一

冇兵佑

下

信和集團

暴龍哥個設定變返小學生算啦
成間學校邊個似幼稚園學生

集

940920

識啲嘢

係 尋日先做完任

本身女主角係佢

940920……

呢套係viu最好睇既劇
我頭先直情講 咁快完既？

940920呀

打天下直頭嗌香港人加油

呢套劇本來小明女主角，搵到張可頤後飛起佢，之後chill club又冇上小明新歌

我無話黃喎

訂閱埋佢啦

點解仲會用返小明果個版本。
張可頤個角色原來係佢演，佢亦都接咗。最後張可頤肯接先飛咗佢
佢唔係當人唔記得呀

我係你就上viu個網翻睇熟女強人
都OK

完全吊打tvb班所謂明星劇
就係要viutv拍呢d質素

鄭中基carry

睇咗一集就棄劇

可能就係咁先補償用佢啲歌出街呢

吓？！

㩒鐘仔個個係純粹無左個仔
黎睇住暴龍哥 有份湊仔個感覺？

229原裝情侶檔係吳海昕+會長喎
你果個情侶檔係幻愛

驗耳

好得意

第一集明顯快過喎

共你初初相識 那日暖洋洋

暴龍哥阿媽？

係真唔係呀 ？ 咁爆？

Me too... 睇唔落去

幸福琴晚先洗完佢版

有 gym 撚就OK

我當笑片睇

文凱玲幾靚但37

最早期已經睇緊

2/3兩個Post上咗熱門

幻愛229

現實情侶

229得十集 埋單一定呢套多討論啲

之前王晶套賭片佢真係topfit

但講真如果viu 既劇要入屋一定要加插cctvb既人
上一套雖然睇到好老尷
但又可以令我老母準時9點5轉台

CLS 走去SELL 熟女強人
笑撚死

真咩
張可頤同小明個年紀差咁遠
斷估唔會係搵小明嚟襯鄭中基掛

可能本身錄左

所以唔好俾佢洗白

幾好睇

呢套好睇好多
演技一流男主女主

咁拍劇來講我覺得張可頤應該好睇啲喎

岩岩睇左，似窩心小品，應該幾好睇

真 一開頭節奏慢啲 後面越睇越有戲味

你睇下我個名

教束都好睇

吓一齊架
本人唔八卦呢啲 sor

南哥係好野黎

會唔會係做食環嗰條女？？

見到幸福醫藥就停一停，諗一諗啦

又夠鐘翻睇

我係暴龍哥一定日日過隔離禁鐘仔

係咪死鬼老婆？

邊個食環？

但得半個鐘
一個鐘計呢個真心高質

拍完幻愛一齊左

頭先睇緊31 值得重溫嗎

2月29 第一集同第二集好悶
好似係第三定第四先開始好睇

一集推左兩個POST

我屌

suzuki 話介紹嗰個

就係因為拍《幻愛》一齊咗

值得

可以一睇

係 睇到一半先覺好睇
當時捱左好耐

幸福醫藥: 買大細
: 圍骰通殺

條友淨係睇CCTVB 是但啦

現實有mishy質素我都想幫趁

問咗 229 同教束未？

咁積極幫暴龍哥搵新媽

呢套真係算貼地小小，229我都我覺得有啲離地

音樂都幫咗2月29 好多
開頭都係靠片頭曲先捱到

厹神你都唔識

李昭南 被阿deep食過
阿deep食過幾多好嘢

229 已上神枱

@我愛老母

穿越劇好難貼地㗎喎

229都唔係玩貼地啦

mean到

宜家聽到阿妹把聲

係唔係之後全職幕後

viutv 暫時高質高視劇
1) 229
2) 教束
希望暖男爸爸都上到呢個榜

呢個真

可能係劇組tribute返
好多野未必係下面既人話到事
唯有用咁既方式

仲有啱啱見到套嘢係小明嘅制作人許創基配樂
唔知係咪真係補償

食完fish 再食崔big加

穿越劇喎

老老實實唔理佢大唔大包圍

從來就唔食幸福

對我來講就冇用囉

點解鄭中基唔自己唱番代你哭

我南
大家得閒嘅話禮拜六黎Mira place 睇呀南唱歌呀

仲有南方舞廳個幾套

請珍惜阿妹

歎息橋都正

日本藥屌打

淨係得綠豆ok

熟女強人之後有陰影 勁驚又嚟爛劇本蹝哂啲cast

我屋企仲有盒.......食埋先杯佢

前幾日係RB

南方綠豆姐

同埋奈河橋都好正

第一次睇佢做戲,把聲幾粗
BTW,造星3有佢

新聞有報小明比張可頤搶咗女角

似返佢初出道未紅嘅唱腔

點解係余臭凝

自爆

看鐵閘

等陣上返viutv網睇返啦

洗左手未呀

咁遲先有陰影

我由地產仔 就對「viuTV 原創劇」呢個 brand 有陰影

有聲

冇嘆息橋 少咁啲嘢

大家一齊支持阿南啦

屎坑仔

其實我覺得 地產仔係幾好 係最後爛尾

個套真心睇唔落

雖然小明係慘 但呢個角色張做會好睇過小明
張果種剛中帶柔睇得好順眼

其實加情侶檔我覺得唔係幾好
你知佢哋real life couple
搞到有啲出戲令到吳凱欣好似外人咁

同埋我驚吳凱欣同劉謙對戲無咁有花火

地產仔day one就冇興趣

終於有套港產劇係令我想追落去既衝動
上一套已經係229

玩屎玩左大半套劇喎

打天下開始已經有

呢套比班演員自由度太大搞到中間好多暴走

有咩，浄係聽到tg 邊到有嗌香港人加油

我覺得好笑過熟女強人

佢對上一套係假設性無罪
性感OL

最尾同一句對白
loop 一節
惡趣味 但失手
搞到好煩膠

Push

呢度竟然冇人聽過？

Wingto果集

泳淘係天台叫㗎喎

呢套高質

打天下好睇喎

流孚山wingto

你睇返頭三個字啦

白與黑

幾好
如果唔係天下一出品真係唔撚睇

唔知點解睇佢玩屎都覺得幾好睇
係咪我當左笑片咁睇

我就係因為屎坑仔 對天下一有陰影

我係當笑片睇㗎好好笑喎

岩啊
講cult 地產仔 夠做

傳聞話古生會同杜sir合作

原來係第二套，冇睇打天下

一集 有2個post
如果之後繼續好睇 應該唔只呢個數

可以追返
齋睇打都值回票價！！！！

推

燈定先

爛尾！！！！！！！

下集好睇

osu

好睇呀 莊惠好正
不過中間小穴係咁拖 尾果幾集就暴走

cls 第一集推3個po

次次佢啲對白我都諗起龍咁威

咁都係最尾嗰集爛啫

大結局要將所有綫收尾嘅拍法唔好睇

第一集已post 3

打天下我覺得有d 娘
當然娘味最強係熟婆強人

229都好似差唔多

咁唔好認

打天下不過不失啦

求解答

鄭中堅洗走左咁浸鳩味，唔係好慣

你肯定冇睇最近重播嘅《大樂師·為愛配樂》

正常
等於張家輝做正經戲
我都係唔慣佢唔做化骨龍

陣仔老公

未睇，第一集點

唔識

等@我愛老母 覆你

你咁樣答佢佢又會問你陣仔係邊個

打天下淨係果份熱血都屌打班女人
不能相提並論

Viu post下把王陣仔

老母巴可能同厹神夾埋
收咗佢錢唔狙佢

厹占3p partner

依家淨係狙你

垃圾老母巴

係時候反擊

你唔可以咁軟弱㗎

reported

我地狙陣團係+2gc 陣仔冇野反擊到我地

原來暖男d post 癲到上埋熱門

你又入左愛陣協會？

拉打kick

做咩report自己

千萬笑片都上過㗎

正

我拒絕

咁做乜叫佢反擊我地

食花生

留個靚名 過幾日上app睇返

朽C

吓 真心咩

612就黎冇錢啦

知我好未

禾淫賤

惠惠

唔好睇小ViuTV 打手（冇錢）

好多年無係電視睇過劇 咁耐無睇香港劇 覺得幾正
始終睇返自己地方既背景係唔同啲
鄭中基真係好正

真心好睇

留明

個輪229 同 打天下之後套套都

攣頭髮嗰個細暴龍哥可愛好多！
有冇人覺得而家個暴龍哥個樣咁似之前美心妹妹嘅

看鐵閘呢？

btw 大家都係屌住睇

鄭中基好正啊

今晚唔得閒睇
諗住聽日睇返同追post.
但已經3個post
係咪要棄post了

聽過

正正因為聽過 所以至估唔到係小明把聲

邊個post都到陣仔張相

看鐵閘鍾意睇會好鍾意
唔鍾意睇會唔知jm9特別第一集

利伸：鍾意睇

點解唔錄過，要用返舊version

返屋企睇重溫 幫推

第一集已經有得重溫

打天下（無da 劣尾版）

牙談

我諗住重睇劇集冇諗住追post

鄭中基上whizoo 應該算係宣傳爸爸

因為po左佢張裸照

穿越點樣貼地？

幾好睇
為暴龍哥而睇
比條仔呃左十萬蚊果個女仔邊個黎

張可頤就借左十皮
章尾而 阿E 就比條仔呃左兩皮姐
BTW 我覺得套野都幾少叫啲角色名

第一集就睇到哭撚左

記錯 梳
幾鍾意睇便利店條線

刺屌原來係張美儀
改左名唔知

睇完搞到宜家想聽番我代你哭原版先

屌有好多片都未煲返
我 brain 旅行都未睇 廢契又未睇

btw 發現 viu 將我 brain 嘅節目排到好後好後
好嬲好嬲

der 仔呀

陣仔乜咁夜丫

睇緊大海契兒

唔廢你唔鐘意

可以大家一齊廢

kkbox有full version

唔知點解佢個新名好似惡搞

尾而

睇廢契都唔睇brain

啱啦大家記得推得快過cctvb啲閪垃圾post

睇完 brain 先睇廢契

唔駛爭 全部都係垃圾

又 bin 我 brain

啱啱睇返演員名單

暴龍哥（5歲）Jasper Ho

暴龍b (3歲）賴柏綸

咩叫原創劇 打天下 理想國個啲唔係？

2年之後變左mix樣

偽毒先唔可以live

唔係細嗰啲先係mix樣咩

呢套有用到大量viu藝員

唔止KKBOX，Spotify、moov同iTunes嗰啲都已經上曬架㗎嘞 可以推介畀用唔同音樂平台嘅朋友聽㗎

應該噚晚嗰集係5歲樣？
我見到個演員表小英都係寫住5歲 令我有啲啲亂

尋晚嗰個係5歲但點解講5歲先再講3歲

搞亂曬

應該係倒敍

個節奏怪怪哋，希望之後會好啲

應該係

熟女強人 都係 原創劇

你改名叫 曾贊學係我老公啦 成日都唔睇牙brain嘅節目

但無brain

G持

viu 都冇開節目畀 brain

但有 gym 撚

星期日咪有

《駕到西澳》原來有佢 我以為剩係得鴨科

Gym撚都啱

倉底貨

冇話啱

你最鍾意

唔係live緊都推咗18頁

倉底都起碼有國泰贊助

因為1881佢有份

因為有陣B喺度

佢都就嚟收皮啦

Angus啱唔啱

真 陣安立就黎收皮

講緊因航

Brain寧願同鴨科去澳洲 都唔同陣仔

奀星收皮都好正常

我部電話 set 咗 brain 做 wallpaper
佢日日都同我出街

小占日日都推住你出街

慘 陣仔要靠ff嚟建立同brain嘅關係

就算係 都係我推住佢出街

你哋啲咩 bbj jj 咪又係

又hey0

吹咩

你係白色嗰隻定啡色嗰隻

我係 dixon 嗰隻

另一隻係咩陣安立

最叻係你啦識改圖

no photo

bbj唔撚洗FF
佢實記得我個名
話哂我個cm都上過宵夜

唔好讚佢呀 一陣佢又嚚

手隻都未拖過

Stalker

@陣仔 小心 @老母

應該兩年後講暴龍哥玩返音樂先係mix樣仔仔

好過你 上都未上過

拍廣告嗰個係細個版

張可頤叫佢juju

有方皓文？

媽啊 我好亂
但估唔到又可以比機會我重溫睇細節

琴晚live著睇漏咗好多嘢囉

冇啊 不過插曲有佢囉

又懶叻

係 掛住上黎吹水
依家重溫！

係
廢中英唔洗番工？

Viutv個網係咪無擺到套劇上去？搵唔到嘅

咩事 我睇緊

自膠柒咗 而家搵到了 收工睇

阿群睇真d又唔差wo

你愛佢愛到幫佢出圖 最威仲唔係你快啲帶佢返屋企啦

投胎界kol

你職業最好唔係兒子

羨慕
唔敢笑廢大英了 有家底
驚佢出劣師信告鳩我

廢中英原來咁rich
唔洗番工

幾千尺………

求包養

小明版我代你哭好聽到

Venus

李昭南家族經營酒樓生意，生意包括舊時香港出名食府海城大酒樓夜總會及海洋皇宮大酒樓。香港出世，後跟家人移民美國。

加州聖利安卓高校畢業後，以全額獎學金入讀加州大學戴維斯分校，以高等榮譽成績畢業於傳播及舞台系。求學時期贏過不少西方古典鋼琴獨奏及歌唱比賽，為發展音樂及演藝事業，放棄美國華盛頓政府總部電視台主播職位，回流香港發展。

回港初期，除接拍電視廣告及創作音樂之外，亦開始接觸荷李活電影選角工作；負責進行選角之電影包括米高曼執導《黑客特工》及米高卑執導《變形金剛4》。

至2016年，李昭南當選美國全美華埠小姐第二公主，之後加入ViuTV做主持及拍劇。除流利的兩文三語擔任司儀，還擅長自彈自唱及擁有perfect pitch技能，也是香港女子樂隊Luna的隊長。

咁嘅cv都要玩造星

聽到眼濕濕

Cv好屈

Fake news

二刷先

應該係成份劇本原創 viu own咗份劇本版權 唔係買版權二改個隻

巴打著裇衫

Volvo十年前唔係比中國吉利收購咗咩？

唔係我改

我個名夠畀我 brain 見過

會唔會係七cfu啲師妹

Don't FF
brian有冇上連登都唔g啦

小明唱我代你哭

//據了解劇組早於兩年前寫好劇本，一直屬意由鄭中基演單親爸爸阿榮的角色，監製兼導演戚家基（Peter）表示︰「我哋寫好劇本，就攞畀Ronald睇，佢睇咗都好鍾意個劇本同埋好感動，可惜當時佢冇期。」但劇組認為Ronald是不二之選，「佢同我哋講一年後先有期，我哋咪等佢一年囉」，最終《暖》劇於今年4月順利開拍。//

//至於劇中飾演時代女性的張可頤，感情生活十分曲折，先跟離婚前度邵仲衡重遇，繼而遇到折散婚姻的第三者陳欣妍，還有窮追不捨的才俊駱振偉，以及與單親爸爸鄭中基的曖昧關係//

樓豬不如開定新 post 先
呢個 post 依家已經推到一半

等足一年

好有誠意

暴龍哥以前都拍過電視劇
有無人睇過？

SC做二奶

新聞入面係Shirley sham嘅

可能係之前錯咗而家改返
睇劇照都係律師嚟

樓豬表示已經準備好
今晚應該又係噉爆

法覺啲人好容易搞錯6C同SC

6C1 同 6C 都搞得錯

又拉我落水
下把師

你餵開厹

扮咩

你都係想好似tony咁oishi

樓豬準備好開多幾個posts

依套好冇睇遲啲追返

Ok la

不過例牌燈一燈

爛片

唔介意出少啲場

唔怪得你以前成日去 double s ig 傾計
原來你就係狗公神

外國巴
如果唔用vpn 有冇其他網可以睇

你班友又自私傾

同意

Hey0

聽講好似有人唔抵得無人同我爭我j

我j有你認證了

唔知點幫你

倒數半個鐘⋯⋯都冇

好

屌

開波

還返兩皮俾人先啦

人間繼續有人

陣B狙擊聯盟全面進場

繼續狙擊下把陣

my only one~~~

你都知道

廣告個暴龍哥唔同人嚟嘅？

冇晒

下把厹占西陣

唯獨是你

鄭中基主唱？

3才 vs 5才

英媽

Helen

仲有邊個姐

helen
呢套劇可以做台慶劇

個肚腩

賤的條女

係啊！完整版可以去各大音樂平台收聽

出盡viu成台嘅人

雞后

鄭中基個髮型好正
Top knot

唔好有賤dix呀

呢套野viutv總動員出動

好聽到震

真係差mirror仔 下套男排補上

差陳安立

型佬

好啱做神婆

who?

強尼

奀星唔計啦

台慶劇 暴龍爸爸

雞后轉行開古董舖

睇左Tokyo hot

Helen好啱做神婆咁

陳高大

邊個黎

如果有我j就好

奀星嚟 唔識好正常

驗眼

笑死

完全無違和感咁下好野

條女串串共

好似冇DIXON喎

下一套先係

乜男人你都鐘意

你搵維基
我都係打名搵先知

hitler

陣仔實揼春緊

決定唔追po了
只係上水話比大家知
我唔是陣仔同奶絲嘅偽毒之流

呢間舖無得賣廣告喇啩

個神婆同卓搵g幾似樣

想去多次邪骨

條女肥咗咁多嘅

仲未有pinky

陣仔應該會擺睇 陳安立又冇 dixon又冇

佢含緊厹條撚

咪好，之前太瘦

miss u

配音

係咪又要sell鯨落

dixon好似有喎？

有厹神岩

又厹神 但老母巴唔狙擊

毒L

我都想專心睇，之後聽日跟手再二刷

白襪襯黑鞋

配音
幾廿歲扮純情咪就係毒L囉

四娘識讀唇

佢哋兩個相處好正

噴黑隻襪

做乜撚同人配音

仲以為朱慧敏嚟

阿婆底

林手足

幾廿歲人仲扮純情

防姦鏡

陣仔依家應該j緊

j得過

兩條腿

J得過

屌防姦鏡

我係真毒
去咗個廁所啫

林鄭 手足波

張可頤同鄭中基又幾有火花

之前channel有講

琴日都冇上水

牙孝又借錢

燕梳

老母巴係咪等緊厹神出場

明明夾不過大家都唔行前一步

屌你咁快

JM9
咁快廣告?

今日38

有上遲咗啫

38分

咁快一節仆你個街

以為沈左船

8分鐘廣告

咁快廣告

等睇佢姣婆守唔到寡

張可頤個角色都幾調皮

5分鐘一節?

又38去廣告

Gin

38分就廣告

37分

吓 噉快賣廣告嘅
噚日41分先賣㗎喎

唔是

DJ又上CC 好似上次冇耐先見過

Gin Lee?好撚靚

張可頤
好正

viutv真係唔識做

38去廣告.......離譜啲喎

夠唔夠8分鐘

陣仔先係

好多FWD

我以為你等佢出場 再狙擊佢

其實頭先隻戒指簡單得嚟幾正

應該冇

偽毒
出街出到唔記得睇

gin仔
tim

盧巧音唱歌 好好聽

扣埋片頭6分多啲啦

唔通多廣告到要拆4次播？
係嘅我非常支持

張可頤好睇過胡杏兒啦

就黎廣告時間長過套劇

正常係幾多分鐘

好誇張
呢套野搵到咁多廣告商

咁快廣告嘅

計時幾多分鐘廣告

成日都underrun咁唔得架喎

38分賣廣告好出奇咩 viu 一貫水準啦

多謝

劇種唔同冇得比嘅

頂 拎厹神返屋企啦 唔想再見到

fwd真心正

不嬲都4次都架啦

今日我估24分完

關咩事

其實有無人真係試過fwb

咁撚快就廣告屌奶星

佢依家應該喺陣仔屋企

你係廢中英

12分鐘..........

留名等睇下一套宏利贊助

係氣質嘅嘢冇得比

暴龍哥真係唔講得笑

痴撚線多廣告到好似以前睇cctvb一線劇咁

viu啲野係咁 之前229 上年造星都係咁誇 又係狂賣廣告

Gin lee美男子與香煙

有陣仔保護 唔敢狙擊了

唔係你

我記得
咁個同事同我講心事 唔通我同佢講我要返去睇暖男

22啦

陳漢娜個廣告

又話潛水

有冇兩秒

5次

23

廣告時段咁撚長

幾多年無見過晚上有楊協成廣告

你梗係之前狙到陣仔唔理你

陣仔無牙老虎嚟 唔使驚

咁進取

一貫水準

邪骨冇拿？

發生咩事

仲記得佢烈火雄心咁正

露出馬腳了
有同事 仲要係講心事
關係匪淺
仲唔係偽毒

有英仔保護既陣仔

支持涼粉爽 甘蔗汁

衰婆 嘟嘴

lazy gaga

4分鐘廣告啫。。。。

Roger賤男

廣告嘛

廣告

我都係鍾意寶珠

陣仔好小氣

已經好多
幾耐冇試過

今日好似推慢左

演技都高幾班
起碼無cctvb味先

我無忍野

結局可唔可以佢兩個一齊

Dixon呢

個音太似要mute一野

又消音

睇得好舒服

做七仔咁得閒

點解要消音

兩個都唔洗返工

頂你 之前講個個嚟
女人fd都叫偽毒

叫埋個同事一齊睇，一路講心事一路睇暴龍哥

冇咁嘅事

有suzuki

見到張可頤配音，我諗返起N年前佢配過張柏芝

呂4唔正？

小心佢啅你

同埋應該請咗條女

張可頤換個髮型可能仲正
呢個髮型有啲顯老

老闆

Both

點解鄭中基正正經經講嘢，我都覺得幾好笑咁

我個角色係咪客串㗎咋

佢唔追的

兩個喺埋一齊未?

紮起更好

same

仲有個女仔

btw今晚睇返琴日果集
我開頭以為做咩叫佢個仔送個阿婆返屋企

仲要追po

好忙

做保險要穩重feel呀係咪

可能condom嚟 唔好介意

奀星係咁上下戲份

唔講埋問佢借十萬

陣間戴帽個look就正

借錢

唔緊要

唔講出黎都知

開口中

鄭中基好好笑

溝錢

唔緊要啦
chok有陣仔

暴龍哥中

倫敦金

敦倫金

倫敦金 笑左

等 youtubr ViuTV world

龍咁威

借住10萬 聽日又20萬

騙案

唔好出嚟最好

陣仔上水啦

btw今集好似有shirley

6C

暴龍哥一語中的女人真係好好呃

又趁我唔喺度 bin

邊個shir

邊個Shirley

佢以後同陣仔扑野唔再拍野最好

佢拍呢d認真又唔認真既
好搞笑

造星

有dixon先再講

造星節目

我都見到預告有

追星節目

造星節目 直入式廣告

造星都有復活

啱啱有dixon

條女Helen

造星節目輸咗有復活戰

如果那個他不愛護你
准我代你哭

唔係你講都唔知奀仔上左水

瑞士山區肺

你喺唔喺度都bin

全民造星

好想畀佢攬住

禁室培慾最好

想你出現咋衰鬼

viutv總動員
梗係6c

叫陣安立丫，講錯嘢激親陣仔啦你哋

佢一唔做樓豬就變隱形人

係咪想傾計傾足一節

all in 借多啲

睇嚟又會開口中

仲有占

我都覺

傾咁耐

點解唔係方晧文做佢兩個好襯

齋傾計都有戲味

但幾好睇 好耐冇睇香港依類戲

借多啲

有啲悶

倫敦金

好貼地

傾計傾左半集

屌你老母viutv係咪無錢買靚咪呀熟女強人係咁呢套又係咁

張可頤做都幾正 好有化學作用

親子營

咁唯有二刷啦

幾舒服

跟妳碰面好娘

嘆息橋
都可以唔講野, 講幾句野
戲味都出晒黎

又配

條女

鄭中基

方皓玟睇落仲咁後生，做八婆個角色就差唔多

無人識

你兩個好作狀呀 係人都知你笑鳩佢哋

咁大聲配

想睇小暴龍哥

成間都聽到晒啦

法唔法國viu啲戲傾計講得好慢，但又好快就廣告><

人細鬼大

唔好叫錯我 brain 嘅大名

兩分鐘

攣毛暴龍B幾時出場

Sam sAm

暴龍哥好老積

想睇細個啲戲

歎息橋係另外一個level, 同一件事講幾次都咁好睇

出面門口都聽到

奀星就冇所謂啦

床單

識佢早我兩分鐘

帶床單 好可愛

喂你哋推咁撚快
點追

帶床單去露營

再唔出就暴動

第一集hea hea下睇完全唔知講咩 再認真睇多次先知正

都係有d鳩鳩地

好正，咁樣對話先夠自然

愈睇愈似劉以達

狙你就有份

你咁臭

都話係爛片

唔夠琴日快

阿仔幾搞笑

鄭中基同張可頤點識
有冇講過？

屌，你咁臭

呢個暴龍哥同FWD廣告嗰個好似唔同人?

暴龍哥 好可愛

好cute阿

Viu原創劇係爛片保證

好難得見到鄭中基著短袖

喺屋企都要飲嘉士伯

暴龍哥喊

咁賣廣告法

Casablanca廣告

Viu直播節目都係爛片保證

小暴龍！！！

小暴龍

佢死鬼老婆買咗份保險

又廣告

大暴龍同細暴龍都係

又有新sponsor了

小暴龍哥

攣毛暴龍b

暴龍B

一個3 YEARS OLD 一個5

小暴龍哥好得意

好正，邊度黎？上環？

右下仲要有女主播

希望維持住咁爛

正劇未講，宣傳講咗
佢老婆死咗先識，佢老婆嘅保險經紀

又要瘋狂同可頤打rainbow6

rainbow 6

啲點心係咪都係廣告？

FWD 富衛保險廣告

兩個角色

5歲係Jasper Ho

3歲（廣告）係賴柏綸

間屋幾正

咁多廣告

新 post 呢？

得兩秒小暴龍

啱啱見到，攣毛嗰個靚仔啲

佢打機好唔match

有朋友＝唔毒

飲住紅酒打機⋯life style

Agger

ubisoft有冇贊助

好怪

3歲暴龍

你咪扮野

又黎暴龍哥

53分完兩節

點解夾硬要打機

兩個都好戲 幾好睇 如果熟女強人就不了

有間接講，第一集話佢老婆遺囑要求佢做醫保

R6係咪落左廣告

睇廣告

無乜大起伏，但睇落好舒服

喺度！

床單媽咪買架

熟女強人睇過十分鐘左右

睇落舒服既

Dllm又比你見到

好好睇

雖然9成9文戲
但唔覺得悶 唔知點解

+1 但又會諗係咪同一個

以為你未返屋企

真
兩個都識做戲 唔awk

趕番嚟為左睇呢套

我冇朋友同我講心事
死毒撚

好鬼多廣告

我覺得會睇到喊

繼續扮

好事嚟嘅

其實鄭中基一個帶生套野

佢搵下gag又幾好笑

拍得幾靚 d演員吸引做戲夠自然
熟女就完全相反

1001

駁吾刀就話我扮